原來長期缺少社交同人溝通，亦係焦慮同抑鬱嘅一大成因

你google isolation呢個字，長期孤獨一個，嘢又唔同人講，原來同食煙一樣咁大健康危害，會增加患癌機會，仲可能會早死

大家從今日起識吓新朋友先得

咁班金鐘M 記毒撚咪...

冇計啦
鬼叫我ugly咩
惡性循環